多圖‼️夢寐以求的偶像‼️世界で一番かわいい美少女‼️唔萌我切‼️

ゆいゆい我愛你 ‼️

切未

切啦

唔萌 切啦

快啲切

樓上話唔萌果D貼個你覺得萌既出黎睇下有幾把炮先‼️

次次一講ゆいゆい就即刻成班坂道狗出黎攻擊‼️
睇穿哂你地啦‼️驚我地ゆいゆい彈起壓過番你地坂道‼️

more

七刀

一黎開大

頭十個回覆‼️
話唔萌既：‼️
星野瑞穗(坂道狗) ‼️
小廁美波(坂道狗) ‼️
肥絲大隻(感情台廢鳩可以不理)‼️
平手友梨奈(坂道狗) ‼️
高山一実(坂道狗) ‼️
禾堀禾條女(坂道狗) ‼️

話萌既：
小龍兒(中立外人)‼️
生駒里奈(兼任過AKB識英雄重英雄)‼️

睇穿哂你地D坂道狗‼️

一生只愛小栗有耳‼️‼️‼️

中立

請支持ゆいゆい‼️終有一日登上AKBセンター‼️

樓主走數

Me中立

淨係識諗自己做center, 唔諗全team發展
同救世珠有乜分別‼️

SKE無人想珠理奈做センター‼️チーム8成員定飯都一條心想谷ゆいゆい上去‼️

第3 張唔係yuiyui喎

樓主偽飯

日日招黑

黎黎去都係得果幾個四字會員黑‼️我幫ゆいゆい吸左唔知幾多飯番黎‼️

生狗里奈 4隻字

貼我彩希做乜

好失望 竟然唔係生駒里奈

對唔對得住自己個名

好萌

中肯‼️終於有個人講真心話‼️

邊個係4字名坂道狗已經唔使多講‼️

佢黎睇我‼️我係AKB兼任過既前輩‼️

隊友畢業公演仲走去做狗

知己知彼‼️深入敵陣‼️試探軍情‼️邊似隊友打緊仗中途做逃兵‼️

咁佢又真係唔會拋手套既

生狗嘅戰鬥力好強,一個打幾個

其實係邊2個嚟

左邊唔識唔怪你‼️右邊都唔識請你即刻Google「二萬年」‼️

我地唔會同男仔影埋呢d相再扮清純‼️

舊有耳 新保保

一般貨色

sor❗️❗️

中肯d講
小栗有以>>>>>>>>>>>>生駒里奈

你唔知生狗個ac係幾個人用緊架咩

即係點?唔明

過多幾年,下海拍AV啦

而家算小兒科
之前啲生駒POST 直情1打10

你睇開咩貨色咁巴屎閉‼️